求救唔小心整爛女朋友鎖匙扣

同佢玩唔覺意整爛左佢鎖匙扣 個鎖匙扣係情侶扣 我都有一人一個宜家佢嬲左我 點算好

我唔係有心整爛 早知唔玩好後悔女朋友仔對唔住

用膠水痴番

難唔難整先？
我借個木場比你
自己整個木製版囉

打到佢唔敢嬲

一巴星過去啦
女人仔學咩人嬲
再嘈就打, 振夫綱

爛成點？影上黎比大家睇下幫唔幫倒你

買過另一對情侶扣
一齊換

訂番一pair 新既大家一齊換囉咁簡單都唔識做

一係換扣一係換女友
咁簡單都要問，難怪佢嬲你

你同個扣拍拖？

弱智都有女